我政治冷感想出去玩同食野都唔得？

你班連衛兵會唔會惡左d

同班豬閪沖不如食碗惹味粥

咁你就自己諗下點解你會政治冷感

因為我對班和理非死心

你性冷感添呀

耶～人地唔係囉

最撚憎呃撚屌的po,blocked，你玩單機連登啦

你同我玩緊連機

咪中伏！唔洗爭住屌佢！
呢啲野唔值得我地曬時間！
做實際野比較重要！文宣！策略！行動！

全城中伏！